各位聽日負責淋花嘅巴絲打記得帶呢樣野

便攜花灑

無論係喺街度淋花或者沖涼都一流